\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Tanzlied der Spielleute}
\index[in]{Über dem Horizont}

\beginsong{Tanzlied der Spielleute}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/uberdemhorizont} 

\beginverse 
2. S\chord{d}anft er die Laute str\chord{B}eicht, t\chord{C}änzelnd und l\chord{d}eicht \\
bauscht er den weißen F\chord{B}ederbusch. Den W\chord{C}olken gl\chord{A}eich \\
sp\chord{F}ielt über roten R\chord{C}osen Schl\chord{d}eier von zarter H\chord{A}and. \\
L\chord{d}enkt so den Schimmel fr\chord{B}oh der Eine d\chord{C}urch das L\chord{d}and. \\
\endverse

\beginverse
3. Schw\chord{d}arz wie die nahe N\chord{B}acht, w\chord{C}ürdig und schw\chord{d}er, \\
treu ihm zur Seite z\chord{B}ieht der Zweite st\chord{C}umm einh\chord{A}er. \\
K\chord{F}ühnheit im Streit und M\chord{C}innen w\chord{d}ichen wohl Zucht und M\chord{A}aß, \\
d\chord{d}och folgt sein Herz den St\chord{B}immen, die sein G\chord{C}eist verg\chord{d}aß. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
4. G\chord{e}estern tat buntes V\chord{C}olk m\chord{D}unter sich dr\chord{e}ehn, \\
heut werden Herrscher \chord{C}ernst vor ihren Thr\chord{D}onen st\chord{H^7}ehn, \\
l\chord{G}auschend dem Klang der L\chord{D}ieder, d\chord{e}ie ihre Seele s\chord{H^7}ingt, \\
w\chord{e}enn sie im Tanze Schw\chord{C}ert und Lanze n\chord{D}ieder r\chord{e}ingt. \\
\endverse

\beginverse
Ref.: /: B\chord{e}am bada bam bam b\chord{C}aba bam bam \chord{D}ba ba \chord{H^7}ba, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ b\chord{e}am bada bam bam b\chord{C}ada bam bam \chord{D}ba \chord{H^7}ba b\chord{e}a. :/ \\
\endverse
\ \\
\begin{small}
	Achtung: Tonartwechsel in Strophe 4
\end{small}
\endsong



%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: tolu (1992) für Rumbel\\
\end{angaben}
